[地圖炮] 有冇人玩過玻璃棉/rockwool？

日日放工都想用水炮車沖涼

好痕